有無人好鍾意令自己唔開心？

專登走去睇啲令自己唔開心嘅野
鍾意嘅人同佢個ex嘅相 然後無限ff之類

鍾意聽悲情歌睇悲情電影多過happy ending

同埋鍾意落雨多過晴天

me too 就係要令到自己好低落先會滿足

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

係

仆街古惑仔 鏡入面條友
就係廢柴 食塞米 成身損曬嘅傻仔

成日煩工作,令自已唔開心

不停去令自己更加痛苦 有時一張好普通嘅相都可以自己諗好多野出嚟

以前快樂的我 給消滅後 還剩下什麼

hi

Same

Here

鍾意睇虐心既漫畫電影
鍾意成日loop令自己心痛既事算唔算

睇小說睇啲慘情節睇到眼濕濕跟住爽到自己微笑

習慣左唔開心 開心既時候反而唔知點咁

自虐呀
一路沉淪一路可以自憐下

我會啊 不停諗負面野 好似唔諗唔安樂咁
唔算鍾意但慣咗

我呀

試過摷佢同ex嘅相 跟住自己一個係屋企喊
覺得自己有啲變態

自虐 明知ex唔會理自己.都會係咁搵佢

明知會唔開心都要係咁搵黎睇

雙魚座？

我都會 不過我唔會喊 已經係好多年前嘅事了

其實都已經成年前嘅事
嗰排有咗所以情緒波動勁啲所以先會喊

我試過拎黎做lockscreen